今次真係聞到支爆味道

外有美國，內有港獨
內地經濟一潭死水
二三線城市全部空城
無實業
出口一縮，失業率爆高火燒連環船

好大陣濃味

今次肯定唔係9吹

大家睇路

推

得上海有盈餘
其他都係蝕到hi

香港同澳門局住暗地裡硬食

佢宜家又窮又心急
咩dirty trick 都會出
兄弟小心

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

今次利奇馬毀滅埋上海 轉走大部份資產等睇戲

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務

血染天空一片紅

幾時爆 好想見證
係就快 唔好等下個禮拜

次次都話就爆就爆，同支那亮劍一樣

爆 點爆？
明居正芝加哥演講有講過係取決川普俾唔俾機會習

張圖來源可靠嗎？
如果係堅真 GG

但GDP個計法其中criteria之一係government expenditure

好似除THANOS手套果幕咁
但唔希望結果一樣

但好似中共越嚟越串

When

講左十幾年，爆左先算啦

樓豬
請問哪有港獨? 我都好想睇睇

齊齊去中銀借錢再拎去換美金有無得諗

靠嚇，拋浪頭，等啲公司以為佢仲係好𨶙勁。

侵侵應該係等緊啲美國同埋盟友啲大公司轉哂場去其他國家生產之後就開始郁中共，除非中共俾嘅條件好豐厚，否則侵侵係唔會啋佢。

engineered all data

every lie incur a debt to the truth